copy เว็บมาเก็บไว้ที่โฟเดอร์ ansible เรา
เข้าไปที่เครื่อง 02 หรือ 03
	rsync -a /var/nfs/www/xxxxxx.com/html /vagrant/ansible/ชื่อโฟเดอร์เก็บงาน

เอา database ออกมาจาก server04
    sudo mysqldump -u root -p ชื่อdatabase > ชื่อdatabase.sql
    
    cp ./ชื่อdatabase.sql /vagrant/ansible/ชื่อโฟเดอร์เก็บdatabase
